呢啲天氣好好訓

今朝幾點訓

依啲天氣祼睡最正

真

4

唔怕

早左

係

準備訓

好